早早預備，買機bot求合作伙伴

已經有個full function同上左bitbucket的java求一兩個partner 要2年經驗以上，有時間operate，公平對分，有idea怎改但無時間